[尿袋] anker 小米 紫米 邊款好?

ANKER:

小米:

紫米:

自己就鐘意anker 個形狀,好楂手. 不過比較貴. input / output 都係2A, 134g重.
或者有冇其他選擇.
thxthx

外國

anker

紫米

Anker

點解? 最輕?

有乜好? 唔係最輕, 同柴米又好似一樣.

貴成倍有多

Anker未一樣支拿貨

咁有冇ANKER 形狀既純支拿貨?

Anker 咪又係大陸

紫米10

sorry囉。

點解你會揀呢type

401g

但佢出電同電量性價比高

方便行山綁喺背囊做其他用途

thxthx

Anker拆出來粒電池係Panasonic 黎

同埋你Apple store買個d大牌字咪又係支那製造

插住可以當手電筒用.

唔該你先.

紫米 有微電流叉bt 耳機

有d好奇成日屌人用支拿野個d係咪全部用緊magic pro呢d本土牌子

2the Max ok?

aukey

買小米咪算，消委會都測埋俾你睇。香港啲所謂本土牌子都係偷工減料之流，工藝又要冇小米咁好

唔係全部支那都唔好,講真小米係幾高性價比既!

AUKEY 30000MAH 用家, 好好用.

Sony啦
btw, 18650不了

紫米用左成年都幾好
之前用iphone7，充得快，又輕又平
我鍾意佢係膠殼，同部電話一齊放唔洗驚刮花電話

Btw我5000mah同10000mah都有買
最後都係用10000mah多啲

用緊紫米10000 雙輸入，勁輕！

膠殼好過金屬， 對裸機好重要

想問下可以邊道買到紫米?
官網? 運費唔包香港，另俾運費幾貴下。

淘寶官方店+集運

深水埗好似都見過
不過貴幾十咁

魅藍 M20 快叉

而家京東有免運費黎香港

剛買了 ，人仔79 平！

5000就紫米
10000就小米

lm

包你唔後悔
利伸：之前用小米高配10000重到死

sony最好

Sony